將軍澳民生關注組 葉嘉榮 被指亂用「楊岳橋議員辦事處」名義

「明星效應」無錯係好好嘅宣傳攻勢，但如果未經同意就拎人哋個名做生招牌，隨時惹禍！八方聽聞，公民黨新東立法會議員、黨魁楊岳橋就中咗招，有地區人士懷疑未經佢同意，就喺海報上印住「楊岳橋議員辦事處」幾粒字，最後因為管理公司去信楊辦，先至東窗事發！

據知呢件事發生喺有唔少民主派友好傘兵出沒嘅將軍澳，捲入風波嘅則係將軍澳民生關注組嘅葉嘉榮，本來佢同公民黨喺地區上，「你有你做，我有我做」，互不相干，但據知楊辦早前突然收到某公屋管理公司嘅信件，先至知道葉嘉榮申請張貼嘅海報，印有佢議辦嘅個名；若非管理公司以為屬楊辦而通知，海報可能過關而出咗街咯。

八方問過葉嘉榮，佢話係溝通上嘅誤會，涉及技術問題，又質疑楊辦若覺得有問題，可以報警，並稱自己其實同楊岳橋傾緊合作喎。同屬將軍澳民生關注組嘅陳展浚則主動同八方解釋，指事件涉及技術兼溝通問題，反覆重申最後呢張海報冇出街，葉嘉榮已經主動撤回張貼嘞！

楊辦回覆八方查詢時，證實最近發現有人懷疑盜用佢哋辦事處名義，喺未經佢哋同意下向個別大廈管理公司申請宣傳位置。楊辦嚴正聲明，挪用他人名義以使用公共資源乃非法行為，會保留追究權利。

工黨都比人盜用